有咩方法可以串死班耶撚？

早排同個耶撚同學吹下水咁啱講到宗教果啲 跟住佢問我信唔信 我緊係話唔信啦
之後佢問有咩原因唔信呀神好偉大，
我咪話呃人架啲野 之後我再講話神唔比人亂倫咁亞當夏娃生啲仔女再生仔女唔係亂倫咩 仲唔係亂倫咩？
跟住佢話神話果段時期個啲唔計亂倫

屌你玩撚哂啦你咩都你講哂啦on99，有冇人可以教我串翻佢？

神可唔可以創造一舊佢舉唔起嘅石頭

利伸:讀邏輯

神救世人 點解仲有窮人

叫佢下次拎本聖經黎

之後D耶撚會話，牠全知全能唔受世間邏輯約束

問佢 耶撚係咪唔可以打飛機 你有冇打過

無關係 一句講 得定唔得

魔鬼

全能悖論

呢條問題唔係最好，事關無舊石頭佢舉唔起，唔代表佢係無能。
神唔能夠跑唔輸任何一個人，究竟係有能力定係無能力？
如果神係全能，咁佢應該係可以創造任何質量嘅石頭，而佢可以舉起晒佢地
舉唔起先係無能。

神賜個腦俾你 點解你唔用？

有無試過同耶穌飲早茶

神整到你咁柒係咪神俾你嘅考驗？

有得唔計架咩 亂倫唔只反水戈反道德

有得唔計架咩 亂倫唔只犯法咁簡單喎
仲係會影響下一代健康同反道德喎

你問下佢同邪惡嘅撒旦相比，大愛嘅神毀滅咗地球幾多次， 又叫幾多人兄弟父母相殘為咗證明相信佢